阿根廷最ON9就係打組織唔打防反

反正都唔出阿古路同希古恩
不如放美斯係前面,有波就放上去比佢自己做,然後泊大巴好過
一比人反擊就失硬咁濟
條中場又唔係勁過人,後防又慢到閪咁
唔比人數就奇啦

防你老母反咩 上屆都仲得
你覺得呢隊阿根廷防到d咩
呢隊阿根廷得個頭勁 其實迫住主攻 仲要唔出幾個大牌 meza當國寶用
今屆隊阿根廷打防反死得仲撚快阿忽然球迷

Any1 agger

你個頭咁勁,咁冰島後防有幾勁呀??
家陣要你單防?
10條友塞係禁區頂都唔識守?

明明自己係廢果隊, 竟然唔打防反, 傳球數多人成倍有鬼用

你認為班中後防做到？
年紀大、無速度、泊大巴都無本事泊

咁既防守仲防。。。

上屆起碼有一貫嘅戰術，而且守得好好大程度係馬斯carry
今屆場場試波，馬斯又回哂塘，守條毛

年紀大無速度唔係更加應該泊大巴咩
咁D廢隊泊大巴都幾大諗頭

打撚到咩，d波慢到，踢得上去半場法國已經回哂防

你睇下麥包皮入嘅第一球先啦，泊雪糕筒就有份

泊大巴比人走走下位就跟唔到啦

重要有基奧呢啲高佬，斬多2斬比人入

咪就係壓太上回防唔切
呢個情況係成班人係禁區無咁易過啦

所以冰島咪輸左比2和b國同副選克羅地亞
成條防線根本冇紀律性冇隊型 打防反死得仲快 你睇下上場一個easy clearance 都3條友走去一齊head再輸個角球再輸12碼
再加上d人又老又慢 你估泊大巴真係咁易咩
咁易我獌一早拎左冠軍

其實打咩都死啦，最弱智係傳中

都冇人係中間，有人又唔夠黑撚頂

屌你老母出希古啦咁就

二傳支點都好過傳中比人打反擊on99

叫班老野跑

問下森柏奧利

咁既後衛泊條撚咩

防???????? 反? ??????????

中場搶唔贏,中堅又慢
你講又老又慢真係冇理由仲咁樣打
一定係打組織死得快D
至少呢場失個幾球都可能避免到

哪來的自信打守勢波呀

咪on9 ，大佬守波一定用力多過控住波攻。班老野都已經跑唔郁先踢得咁慢，你仲叫佢打快

矮又矮過人 慢又慢過人 點樣防反請問

你幾時見防反要成隊人一齊上晒去呀

人地冰島泊大巴，阿根廷泊單車守鬼到

你幾時見過守波跑得少過攻，你幾時見過阿根廷d人跑得快呀，迪馬美斯都跑唔郁喇

美斯個位咁密集點跑比你睇
岩岩場波要佢過2個都冇咩問題
迪馬幾球落底都唔見得跑唔郁喎

打防反，兩大要素中場跑狗工兵搶對面波，前場一兩個勁快搞掂。
兩點都唔夠法國黎，結果只會變左快打快，快打快你話阿根廷輸幾多球

自爆後防玩防反 弱智

仲有防反好睇對面防線企位，同後防轉身，依帀點法國完全唔輸，阿根廷係無資格打防反

你估塞人係禁區就等於泊大巴咩...
反擊又要速度 無戴巴牙路反條撚咩

反而法國就應該收起豬腦打防反喇

你有美斯,阿古路呢類前鋒擔心佢地撚唔過對面中堅
反而有信心呢條中場可以組織

中場防守弱 後防又矮又慢 龍又唔係世界級 擺鬼大巴咩

問題係你覺得守到咩

邊撚度有資格防反
防守 本身就垃圾 泊大巴其實等輸
條中場又老又慢
揾件跑得快既都冇
(唔好同我講meza 個d)

阿根廷D人咁撚慢點打防反

防條撚
D防中唔係老就係慢

樓主sick ball

你覺得美斯一場可以對住Kante Varane Umtiti爆幾次 仲話防反 比人追返2-2嗰球就係輸泊大巴

阿根廷條鋒線都唔夠快?

討論已經完畢 唔識睇波唔好扮有高見
又老又慢打組織死快d 西班牙應該唔洗再踢波
你知唔知泊大巴體能需求有幾大？知唔知防反體能要幾好？ 又老又慢就唔應該主攻應該打防反真係第一次聽 痴鳩線 仲話組織死快d 你有全世界最勁既10號阿
上半場一開波阿根廷同法國快打快係on99
咩叫失果幾球可以避免到 反cup 2-1 比人世界波追到再反輸 唔攻等輸阿 ？係阿 避免到 咪輸到尾囉 唔好扮識波啦

希古恩阿古路都叫快?
咁麥巴比個d係咩

認同樓主
唔係話阿根廷防守勁
不過如果你定個戰術係打防反
防守紀律一定好過依家
有空位比美斯同三個圍住佢爭好遠啦

西班牙中場係老姐,邊有慢?
佢地對中堅都冇阿根廷呢隊咁離譜啦
事實唔主攻既話包皮個2球都未必會失
不過你話體力問題就真

美斯都跑唔起，仲要佢自己喺前面搵食

你都痴撚線

你邊下見到美斯跑唔起

唔洗講廢活
你估下葡萄牙有戴巴拿級數嘅球員
但教練死都唔出
C朗會點?
一定叫埋d隊友拎木棍將教練住死𥚃打啦

今屆又係散步帝，你叫佢喺前面自己衝

你用屎忽睇波？

自己睇吓佢平均跑動有幾多

屌你老母恩尼斯達大衛施華isco哥斯達巴斯基斯高基thiago 邊一個係快架 唔好講快啦 邊個唔慢？
唔識唔好衝出黎柒啦 真係好撚柒

依家要佢係中場造波跑乜春
冇野做突然係場邊跑比你睇呀?